點樣係點樣樣 點樣樣係點樣

兩個有咩分別

點解要多個樣字

點樣樣呀你

點樣呀你

Skr Skr Skr🤙🏻

戇鳩鳩係戇鳩 戇鳩係戇鳩鳩

點樣樣

咁樣樣

樓主岩岩青山走出黎，唔好怪佢

咁樣同咁樣樣囉